Задание №6

1. Пользователь вводит два числа. Возвести второе в степень первого
2. Пользователь вводит три числа. Возвести 1 в степень 2, и результат в степень 3.
3. Решить предыдущую задачу, но Math.pow можно использовать только на одной строчке вашей программы(хоть и много раз)